真心，你覺得圍狗屋有無用

首先，唔係分化撚 我只係想問下大家

你地覺得圍狗屋有咩作用 雖然話係撚狗等佢出黎就走

但每次撚狗個日點都有人被捉 仲要暴力對待

睇到我每次都好撚心痛 又覺得好唔抵 好無力 所以先想問下大家意見

有用 繼續圍
另諗方法啦！

有火魔法就有用

但係其實今晚無諗住開波 咁就拉左十幾個

十連1

十連2

十連3

十連4

十連5

十連6

十連7

十連8

就係因為我地冇開波所以比對家開波。
唔理有冇防具圍狗屋都係堆大家冇利，唯一真正有用只係火魔然後hit and run

好似圍完都無乜用咁 反而啲手足係咁比人拉

圍完又能全身而退當然冇問題, 但問題係次次都比人捉走幾件兼打到爆哂缸, 真心覺得唔值.

我都覺得係 等佢未出黎先發制人

其實如果講 "有無用" , 諗真 d 就知你就算點勇武，最勇武嘅你永遠都比唔上國家勇武。

換句話說，勇武有無用?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好難make sure 個個都走到 硬係有啲手足比人拉到先唔抵

衝入狗屋仲開心

我覺得等佢出黎作用不大 hit and run先發揮到圍狗屋最大作用

欣賞樓主客觀提問

我認為冇用

因為最終目標如果唔係攻入狗屋

圍黎做乜

我地要 target oriented

比如
打遊擊 令狗隻疲於奔命
打溫情牌 落區派光復香港米 時代革命水
撚狗鐵 夢見有人拆閘 即閃
和你塞機場 塞到水泄不通即閃

要記住 出黎不為發泄情緒

為左泄憤送頭唔抵
撚狗 不送頭

今日圍都唔止30分鐘 所以大家變左傻仔了